
                      Hola, como en otras ocasiones la publi que hacen de la película es engañosa. Realmente no es una película de acción, como venden. Se trata mas bien de un drama sobre lo "dura y sacrificada" que es la vida de un agente/espía. A mi no me ha convencido.
        
            